\section{Мета експерименту}

\section{Огляд експериментальної установки}

\section{Моделювання фону від елементів установки}

\section{Моделювання калібрувальних джерел}

\section{Моделювання фону для конфігурації установки з пошуку константи gA}

\section{Висновки розділу}

%\section{Огляд експерименту}
%\input{chapters/chapter3/section3-1.tex}
%
%\section{Монте-Карло моделювання фону}
%\input{chapters/chapter3/section3-2.tex}
%
%\section{Висновки розділу}